聽日中共想同我地End game!!!!我地就同佢play game!!!!!!

冇人同佢玩end game
我地同中共有排play game ar
Police is. Background ar

不被捕

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

Play game la

𝐈 𝐖𝐀𝐍𝐓 𝐓𝐎 𝐏𝐋𝐀𝐘 𝐀 𝐆𝐀𝐌𝐄

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

大家冷靜！！！

推

有排都未End

有排玩呀！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

同佢玩，但唔好跟佢遊戲規則玩！不按常理出牌，佢估我哋聽晚圍中聯辦，我哋就四圍去打游擊！

有排玩呀 捉晒200萬囉

仲有九月一